我叫癲狗，係一隻識煮嘢食嘅狗

（每當點起一支煙 便想起你），我癲狗真係好掛住你，唔知你有冇掛住我，或者再見到我果時你已經唔認得我。。。
每次一食煙，狗就一定諗起你，狗吐出嘅係寂寞。。。

衰狗！成朝係到嘈喧巴閉煩死人，又係到叫春咁聲遲早閹左你，嘻嘻…都係唔好閹左你我咪無得……
癲狗，係咪肚餓喇，等我絲絲比D小饅頭你啜下，我隻腳已經兩日無洗夠晒風味喇，sit！請請！你隻癲狗又幾聽話，請你一陣幫我奶身啦！

汪汪！汪汪汪汪！我癲狗真係好掙扎，我內心好憎呢個肥婆，但又唔可以得罪佢。我而家係一隻狗，雖然我覺得肥婆奶腳真係好臭，陣味臭到十尺遠都聞到，但，但，但我又按捺唔住覺得陣味好吸引就好似咸魚雞粒炒飯味道。我忍唔住喇，呢個時候我挺直條腰黎一個請請，遞隻手比肥絲，再黎一個自轉氹得肥婆嘻嘻聲咁笑，我乖乖坐好，等肥婆發號施令，但我已經心急到流曬口水，唔停發出hea hea心急聲。

肥婆將右腳遞到我鼻前，嘩屌，臭到我暈一暈，但我嘅狗性同時感到好期待又想奶腳。
“癲狗，eat!”我即刻我唔停咁奶肥婆隻腳板，但我唔心急，因為肥婆隻腳夠奶全晚。由腳板一下一下咁奶上腳趾，再奶返落腳踭，又奶下每隻腳趾，奶晒D腳甲屎出黎，真係好好味！

呢個時間，肥婆一面享受，瞇埋雙眼一臉陶醉，唸唸有詞咁叫“爽呀！好舒服！係呢到！大力D！嗯~哦！”見到肥婆咁享受我都不禁落力D奶，點知肥婆high過龍，一嘢踢左我一下，我被佢踢到飛起，“un”慘叫一醒跌返落地。呢個時候，我好憎肥婆點解要令我變到咁，我更憎自己無用敗係肥婆手上，點解我狗性出晒黎，肥婆！我一定會變返以前咁！

（待續。。。）

講明先，冇甜故
想繼續睇就留言，唔想睇就停唔作喇

弘b好有心機打咁大段野叫肥絲入黎俾下意見好

我冇提過絲絲係肥絲

跑步跑到累到訓唔到

打個J就訓到架啦

假J都冇條

有真J